鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

賽事總結

我唔係屈機男 圖:

無證明文件嘅靚車

過期稅單。清朝嘅劍

3zero 圖:

講真. 頂樓規則已經講得清清楚: A,B雙方輪流貼資產, 如車, 樓, 收入等最近期證明文件(可遮掩個人資料).

我錢唔係多, 但邊個想博大霧, 其實好清楚.

一叫屈狗貼樓證明, 屈狗仲扮訓想了事, 大家有眼睇.

如有人覺得我老屈佢，歡迎提出

好簡單，由廣大第三方巴打們投票決定誰勝誰負， 睇正負評就知。

正： 3zero
負： 我唔係屈機男

Lm

咁咪好犀利

仲未有結果咩？

巴打,呢D課外活動睇係好睇,亦覺得你應該生活得好過半數以上連仔,但用番人工,壓測,同按撳年期反計,份CV真係味上到枱玩鬥身家,小心俾人起尾注.

屈機男準備入嚟講捐錢啦 有樓就貼啦

請大家細心睇下先屌

係我既處境

條友話我做保安

跟住我貼人工，佢屈我造假

人工唔信，話你唔敢捐錢

但佢又唔敢接受我鬥捐

我派左5000利事佢又話造假

然後話我派利事係真又點呀？

你無車無樓

我貼左我架車

雖然你地認為我架垃圾車

但確實係我既

依然比人話係司機 偷老細車影相

條友過晒時然後判自己贏

上面已經預先講左就算我貼樓契都有古惑

我鬥無所謂

但希望公平少少

而家尋求第三方巴打出個公平規則

因為條友會判自己贏，搬龍門

請大家諗過唔會可以比佢屈到造假既方法

由巴打主持規則，由巴打判定輸贏

佢自己貼樓契都未證明到層樓係佢既

但我未貼己經話我出古惑

比個負評可憐下佢先

你地打飛機話自己贏我無辦法

因為3zero狗都判自己贏

性格同蝗蟲一撚樣咁茅狗

我識既有錢仔邊係咁

贊成捐錢
睇你地貼圖把撚咩
講到咁有米貢獻下窮撚啦屌
之前鬥捐錢咪幾好
有花生食又做到善事

嘩，由廣大第三方巴打投票你又唔認數。

依家由你認可第三方巴打又ok，咁撚厚顏無恥都做得出

有錢都無用 咁撚戇鳩上網同人鬥

借張12m樓契影啦屈蛇，好樣衰呀

講撚左成日都未貼

佢玩左第三方巴打提出既公平規則後

我會貼

經典貼圖

好耐冇上過黎 個ac一直借比幾個frd用
一翻黎就有花生食幾正

其實睇翻上面啲規則的確係尾機男又過期又車又冇証明

同時我都覺得捐錢唔係一個好既鬥身家方法
因為肯捐好多錢其實唔等於佢身家好多
舉例姐係有人捐十萬 我唔想跟
唔一定等於我身家少過佢
只係等於佢大方過我 所以我覺得咁樣係達唔到鬥身家呢個目的 最多可以叫做鬥大方
不過能夠咁樣做善事都係值得一讚既

我覺得不如搵一個巴打做個公証
開個post 定規則 同時間 咁先至可以公平咁鬥一鬥

利申 潛左好耐又冇追post既多事花生撚

搞咁複雜做咩
有車有樓契有稅單已經可以完啦,都唔知係唔係有人落唔到台然後拖字訣

係有人on9吹自己有間1200萬樓又俾唔出證據姐
使唔使喺度搵個會計師呀仆街?
連登大把audit狗,唔使擔心冇喎

繼續留名等睇12m樓樓契/供樓證明

有人講左屈蛇肯出5000會借張樓契比佢影相，可能籌緊旗

你係就影，唔係就欄 細心？你係有既一早影出來啦on9

咁梅既鬥有錢大賽 第一次見識
@車厘妹

成日長篇大論轉移視線，有樓契就一尻貼出黎收我皮啦吹水狗屈機男

jm9又鬥

spin到2046 屈鳩男你有料咪放 係咁打一大段自辯話自己幾可憐有春用咩 仲賴咩規咩矩呀 又話有排玩嘅

由佢第一個回覆就知不停搵位縮，博大霧。
諗起佢尋晚傻尻尻咁衝落去停車場影車就搞笑
明明好簡單貼張差餉樓契月入乜都好，都簡單過你衝落去停車場影車，有冇料心撚照啦大家

牛肺車

樓主已經露哂底牌

6m樓未供完 月入2皮幾 無車

其實你貼12m樓同55k月入已經ko佢

況且你唔係空心老倌既話呢d證明有幾難拎到出黎

係你一路扭扭另另 做乜鳩？

越諗佢越多鬼鼠野，明明login左中銀acc ，做乜唔影埋55k 月薪
簡單過你衝落去停車場啦傻尻
正一狗閪黎

佢又要轉移視線鬥捐錢，你咪諗下點解囉。
扭屎忽咁肉尻酸

雖然樓主唔抵幫但係屈狗仲柒

唔撚想睇捐錢，剩係想睇貼12m樓

屈狗次次都捐一兩次就笠水，有咩好睇
咁快冇人記得屈狗d事蹟？

係就一野貼出黎收樓主皮，
咪做癩皮屈狗

樓豬起碼輸得起
唔似d柒頭冇料扮四條

屈狗啲字
係咪唔識寫字

我睇到屎機男
自稱月入55k

屈機男果然係無撚用垃圾黎 睇佢平日成日留垃圾言block鳩左佢都仲要入黎睇佢比搵25k嘅樓主撚 真係柒撚到 繼續死雞撐飯蓋喇

賴規矩都放埋啲樓契月薪出嚟啦
屌你一味賴同香港啲廢老有咩分別
都知又要柒一鑊

垃圾貼張12m 樓契出黎囉，咁多嗲攪便

捐錢 啫係鬥流動資產啫
但唔代表不動資產
(直接睇戶口唔好？)

你哋有咩咪攞晒出嚟囉
咁當然要文件證明啦

屈機兄依度啲人想你輸乜都講得出㗎啦
欲加之罪，何患無辭

12m樓

吹水台

出現了
叫你大佬貼12m樓契出黎收我皮啦，咁多口水。

得嗰2萬幾月入都可以聊人鬥

捐錢黎講屈狗會有陰影

足夠贏你個空心老官扮有錢佬

人地月入多你成倍有突啦 獻醜不如藏拙

樓主雖然唔係好疊，但起碼貨真價實先，柒屈話自己部錢七同Tesla同級，人唔笑狗都吠鳩佢啦。

你就真係摺啦 做多咗喇

肥絲hoball

屈蛇係唔係潛能左

借緊樓契呀

以事論事啫
你地可以話屈機男吹鳩水好樣衰
但鬥身家唔會輸俾三零囉
重有三零上一個post叫人po樓契 我心諗你都未無供完層樓張樓契係撚你嗰度咩，自己冇又叫人post做乜鳩 究竟係咪智障仔自我感覺良好ja🙈

冇12m 樓就認輸唔係再吹咁大喇

相信樓主都好樂意輸俾12m 樓

屈蛇fun sun?

同米已成炊巴打鬥捐錢條數找左未

唔好篤爆佢啦

仲要衰撚到成村人一睇就知，好心摺埋啦

屌我係撚屈蛇分身
你地係咪估唔到有人撐屈蛇

有少少智商都好難撐得落隻笠水狗

解釋左

我貼乜佢都屈我假

第三方巴打出規矩佢又唔敢受

我講左佢玩完我會貼樓契

你地投票話3zero贏我無所謂

一味靠屈

一早知大家都有蝗蟲基因

屌你貼到出嚟成村人摺埋啦，講咁多廢話把撚？

佢笠乜水

屈蛇成要改名搵窿捐

屌你老母屈狗扭撚完屎忽花未 成個女人咁

屈埋我係你分身呀，屌

又姓賴 即劇轉返個acc
白紙黑字寫明規則。

你就貼個軚盤，貼張過期稅單，即係代表乜？

找左上次條數未

所謂既總結完全唔提過晒鐘都唔貼

講到你層樓升咁多

你又做乜唔按d錢出來玩巴打建議既鬥捐？

貼12M出嚟全世界收皮道歉

屌你老尾 貼啦 1200萬樓ar 借到差餉單未ar 7頭

再驗證下鬥捐錢囉

我咁屎，樓主咁勁，1 round ko 我啦

又想轉移視線鬥捐錢，自己又超時又貼d無證明文件嘅野，好心你收撚皮啦，全連登都睇到你幾柒喇，開分身都無用。

會唔會遲啲月入萬5都撚到屈蛇

屈狗唔夠砌又黎鬥捐錢喇

捐你老母咩 1200萬樓ar 貼啦 7頭皮

鬥捐錢啦 唔好又笠水呀

你12m層樓，你舒得拎出黎未？

唔洗覆咁多，每次屈蛇一出聲就講1200萬

我貼左人工，之前既鬥捐錢，派利事

條友事後都屈係假

佢本來一口咬定我無車

而家又屈我係司機

我就話你地建議一d佢唔可以屈係假既野

我就會樂意鬥

已經有巴打提出左

佢又扮睇唔到

你一貼呢到即刻變淨土啦得番你同條懲罰佬喺度
說話就你講曬 唔夠人玩就話人蝗蟲基因
肉鳩酸呀

唉屌，追撚左成個１結果得幾張圖。今次淨係睇圖片模式算。

等屈蛇post 12M樓 樓契/按揭, 否則乜都係假, 起碼樓主敢貼出黎見人

Why not?

你層樓升咁多你無錢咩？

你貼未啫

無啦啦捐乜野錢，你直接曬佢冷拎張樓契出黎咪ko佢囉

玩完公平規矩就會貼

A貼一部分，之後到B貼要加埋多過佢既資產，貼到就到A再加資產落去計埋前面幾round加埋要大過b所有round加埋，不斷重覆，貼唔到就番鄉下柒

無人想知你贏唔贏樓主

貼你層1200萬樓出黎ar 屌

之前劑劑都屈係假

你地又證明到層樓係佢既咩？

算啦又話我都屈鳩佢假咖啦 貼都未撚貼圖都冇張 真係唔好話我哋冇人撐你啦

樓主話你貼到佢即收皮，夠公平未？

屈機男12M樓拎到當ko

我目標想贏

你想睇，首先我要玩個公平規則先

完全無視哂12m樓既留言

咪轉移視線啦，你貼到未

分你老母咩分，你就真係冇改錯名啦，3零，月入3萬都冇呀

你借到返嚟影都當你贏啦，無有錢fd呀？

唔會

上一個post跟佢規矩佢已經茅

要第三方出規則

屈蛇果部同tesla同級嘅alphard都可以，點解樓主唔可以。再者樓上由頭到尾都冇煲大自己

R存在感就過主啦

玩完就會貼

會用無得做假既方法

人哋起碼咁貼出嚟玩
屌你屈狗一味賴 真係柒到呢 係我就點都post出嚟 依家柒到話乜鳩嘢唔公正

一個第三方巴打出既規則

我可以點出術？

你地要咁unfair我無野好講

現實生活都知你地係乜人

講到好似高人一等咁
貼啦 講咁多戇鳩嘢

你夠扮睇唔到我地問你拎1200萬樓出黎睇啦

識你老鼠咩 現實生活 on撚鳩

懲戒男巴打唔好幫我撐

佢地會屈你係分身

但我希望其他巴打知道呢個係唔係公平既比較

由判自己贏開始

真係好撚似禮義廉

屈狗快撚D貼啦
比你證明到 我地炒撚哂車又點話

搵兩皮幾都有樓

月入2萬撚屈蛇時代到啦

其實屈蛇捨易取難，顧左右而言他
一張12m樓契，保證呢度大部分人都會即刻收皮，點解唔做呢？

屈左啦

12M？

一句講曬 你拎到12m樓契出嚟 證明到係你 樓主同你含撚道歉又點話 但你拎唔到就收一收皮先

叫你比多啲proof者，你比到出黎佢地叫聲你契哥又點話

但你一味係到spin, 核突嘅係邊個大家都知

LF2

12M?

垃圾屈機男 你貼層12m樓出黎即刻贏左啦 貼部舊款L佛出黎柒 無料扮大袋

屌你貼左先啦，我信你

屌 規則已經係大家咁多會員定
好啦咁叫第三方未？
屌你老母一味喺度賴 依家你貼出嚟咪可以反cup
又要話我鳩我哋 諗住攞光環？
根本就次次都口氣大唔夠人抽就摺啦
捐錢如是 鬥身家又係咁
咁撚廢嘅人 有幾多錢身家都冇用啦
咁撚戇鳩

1. 只求一個公平規則去比試，大家都口服心服，其他我唔會再貼

2. 12M樓契玩完以上規則就會貼

3. 你地判自己贏ok無問題，都係你打飛機姐

一句講晒，
貼左12m樓出黎大把人調轉槍頭屌到樓主收皮

貼你就貼啦咁多嗲

佢屈我造假

同埋我想大家都有實際既金錢付出

你拎撚到張12m樓契出黎你理撚得樓主貼乜柒你都即贏啦 無你就無啦傻閪

我想要既係大家都有實際金錢付出

樓主咁把炮

小小錢點解唔敢ko我呢個做保安既？

貼張野上黎有咩金錢付出 無你就無啦12m 左縮右縮搵野懶好撚肉酸

原來如此
咁我繼續潛水睇你地

其實個遊戲未有人贏 暫時開始咗一半
你仲有得兜 你係要選擇棄權繼續整臭個朵嘅
無任歡迎
過街老鼠真係過街老鼠

一係就一炮過捐10皮 屈蛇捐先 下家要捐double先當贏
一係就屈蛇貼12m樓反cup

講真有張12M樓契話知你俾人屌到反皮話你做假又點

真相只有一個,就係根本要搵張返來呃下人都冇

做乜春

12m

講左唔會

之前人工，捐錢，派利是，貼車

全部起佢眼中都唔認

現求第三方巴打公平規則

我就係想我同隻3zero狗一齊使下錢

蛇鼠一窩 九成依家喺度𨂽波鐘
r緊張12M樓契 但係...

G持屈Sir

可以比佢屈造假既，唔考慮

屈機男貼部車出來真係笑撚左

其實遊戲規則好撚簡單啫
你貼到12M樓契/差餉單你咪贏咗囉
拗夠未啫 追咗46頁都未有得睇

Tesla同級牙

其實比佢屈造假你冇損失

舊款L佛 幾皮野都有部都貼上黎

講大左 無12m樓點算好

屈狗真係笑撚死人

屌，原來有樓就可以屌打屈蛇

仲諗住有得睇豪宅，跑車果d

我而家都想挑屈蛇機，受挑嗎

咁你咪繼續柒落去囉 俾人笑就好心收皮mon post啦 講咁多做咩啫 啱啱咁大個口話人窮撚 其實仲衰撚過樓主 你醒吓啦

宜家又話想大家付出

好撚肉酸

樓主一口咬定我無

咁而家有

咁點？

55k一定要揸靚車

我求車得多人實用唔得？

根本由頭到尾柒屈只係扮有錢指點江山，一味得個鳩吹，屌你Tesla同級喎，12m樓證明又無，以後摺撚埋啦垃圾。

頂級版新款係貴過tesla幾款既 但佢果部咁撚舊

咁撚多巴打要求都唔算第三方 究竟要幾廢既男人先可以好似屈蛇咁厚面皮

有人挑你機喎 貼喇啩

你連糧單都冇 樓主有20k
你已經可以摺埋啦

我目的要贏佢

我貼咁多佢都唔認

再貼無意思

而家只求一個公平規則

屌你老母 呢度咁多人返緊工
你唔係覺得捐幾十萬都好，我地會表現出好驚訝呀？仲細咩
5/6位數ge已經好撚正常
大家都係等緊屈機男張12m樓契
你貼完一定大把人撐你

但係你貼唔到就咪撚咁多藉口啦 你呢次已經係柒第四次啦

佢一個唔認又點 我哋盲嘅？

唔係一定要既 但睇唔出你架垃圾車同tesla同級囉

你貼張12m樓契即贏 快手啦等緊吹奏你

拿講明我月入得三皮，同埋唔玩捐錢，因為唔捨得

想同屈蛇鬥資產

貼到12m就贏

pish pish pish

敗走高登 諗住過黎連登撚狗

貼乜春 佢連樓都未必有

身家唔知邊個多
但邊個個屎忽扭得夠勁就有目共睹

佢話我借呀媽層樓

佢都可以屈埋我搶老母張身份証啦

巴打你比較中立

幫手諗個造唔到假，公平既規則

就算我真係輸，都口服心服

對英文名其中一隻字母同身份證其中一個no都夠晒啦

屌你老母你貼到12m樓全世界都認你贏啦
樓主唔認咪到佢柒

兩邊都柒咖喇 但係屈鳩男柒咗咁多次都仲係咁柒

又衝出黎柒 樓主第一張既資產屈Sir都未夠Cover

又話規矩比第三方巴打定，定撚完又要跟你規矩有金錢付出，咁咪又係用你鍾意既規矩

咪講左捐錢都可以係假囉，有冇睇過啲賣料狗拍撚埋片落七仔捐錢呀

而家我呢個第三方巴打提出既最公平方案就係：
樓vs樓

快撚啲貼層12m樓出黎啦 我即刻宣布你贏

咁撚多口水做乜？貼啦屌

你老母係男人？唔遮性別咪得

屈狗今次仲唔食蕉，係高登個邊柒完又呢邊柒，想點先？

唔好話12 M，有8M樓契大家都當你贏啦屈狗。

否則你依舊是屈狗。呢個故事教訓你吹水唔好唔抹嘴啦

佢判左自己贏

我貼就係假

巴打幫心諗無得造假既規則

我口服心服

3M我都收貨 慳返啲口水
不過佢冇

收皮啦屈蛇

網上貼樓你可以100%確定無造假？

你老母層樓都當係你咁得未

捐乜撚野錢者, 就算我億萬身家都係我自己食撚晒佢都唔捐

咁即係周圍同人借都當自己？

樓主貼樓契都冇人話佢假 最多都係笑佢仲供緊
面對現實啦

你R到張樓契返嚟呢度都大撚把人當你贏啦，扭檸完未牙柒屈

屌你唔好撚好似二戰啲國家咁戇鳩啦 乜撚嘢佢判自己贏 佢都係個參賽者 你貼番就有得反cup啦 你又死都唔肯貼 好喇 啱啱有巴打挑你機喇 你又接唔接受挑戰

未必一定捐

可以隨機我同佢鬥派錢比連登仔都ok

就算係老豆老母都唔緊要啦,屈狗拿到出黎再講啦

你連1%都冇

12m，你估話r就r到

R張12M樓契當你贏啦屌

唔玩第三方巴打公平規則

無野講

3M 贏得唔夠精彩嘛，但你講得啱，如果有3 M樓契，我最少會支持屈狗，因為我對事不對人

同我鬥，屈蛇

比面你就叫你屈sir 唔比面就叫你傻鳩
高登同人嘈到黎連登
有邊次贏過
細路仔玩泥沙咩
係男人就貼張樓契
唔好貼架車出黎引人笑

賴皮

對住屈蛇好住教仔咁，無限降低要求

如果到佢又R張20M呢？

可以造假唔玩

銀行資產
mpf是鳩但都一球啦
人地先貼樓
講緊幾百粒
你貼一球野頂人一棟樓
玩咩
依加唔係鬥貼得多
係鬥錢多

佢r到佢都輸，得未？

12M

總之你有12M佢點都輸，得未呀屌

點解要派錢? 我食撚晒佢唔好?
100$我都唔會比街外人

其實你見過樓契未 定按揭供款單你視同樓契

佢r到佢ge事 問題係你而家r唔到呀

屈蛇，同我玩，規矩你定，除左唔玩捐錢

唔駛如果啦，都當你贏。我在乎嘅只係你果層12m嘅樓貼埋同tesla同級嘅車

不如唔好執著12m啦,睇死條友都冇
佢貼到有層樓貴過樓主嘅咪贏囉
(但其他人冇責任因為你吹大左而唔笑鳩你 )

夠第三方方法未

屌

拿宜家唔好搞咁多AABB濕鳩規矩，鬥身家鬥到捉棋咁一人行一步已經戇鳩 仲要到最後死咬規則唔放

一條規矩呀而家!!!

屈蛇你貼12M樓契，有既你型哂，三零嗌契爺

無既你條契弟就收皮，唔好講咩咩攞唔出又盛多多借口，仲細呀?小學生無功課交賴老母掉撚左呀? 拎唔出圖就當你無架啦，口講邊個唔撚識

一張樓契分勝負，夠公平未呀?

你食屎啦，忽然想加入戰團，你一開波唔撚加入？你呢D同攞尾刀狗有乜分別？

你自己去開個新post 挑條屈狗機我相信大家是不反對的

而家唔撚係有冇造假，係成班巴打信唔信你。

講真貼撚左就信架啦，你貼咁多張有邊張我地唔信啫，係笑鳩你話同tesla同級啫 ，貼左大家一定公道

由頭到尾都係得3zero唔信你渣嘛，你理撚得佢啫

就算供緊
市值都拋屈sir幾條街啦
其實屈sir貼12m樓扮契出來又好
管理費又好差餉又好
一下就ko樓主
搞咁耐都冇
都唔知係咪去拆緊人地信箱

巴打唔好鬧我，講下笑 sor 鳩

折信箱笑撚左

如果未供完樓張樓契係銀行度，所以三零，屈機男，都係冇可能拎張樓契出黎。

供揭還款月結單只睇到層樓重有幾多錢未還，反映唔到市值。

依加樓主定乜冇人理
你捉住呢點講冇用
屈sir有料既洗咩捉呢點？
直接拋張野出來收樓主檔咪得囉
不停講rule
大家都知咩料啦

屈蛇係咪打緊篇勸世文準備退出連登

管理費可以大致估到單位幾大
再計番普遍呎價都可以估到最平有幾錢

咪就係 屈狗收皮啦

屌同我一樣

要合佢心水先叫第三方巴打

捐錢就話一人一步咁有來有回姐
貼家產都咁樣玩係做乜鳩
係有料既一次過曬冷鬥大啦

比10蚊做個land search, 上面有地址同業主個名。遮左住邊座住邊層邊個單位，淨係show層樓名出黎，業主名show最前最尾兩個英文字母，影埋身份証最頭最尾個英文字母，咁咪知邊個層樓貴啲，係咪自己嘅囉。

叫連尼住做評審夠公正？

柒屈我屌你老母臭閪，成個八婆咁扭扭擰擰

正。大把人可以收佢皮

呢個post 係鬥資產多，屈蛇今日6點前如果貼到4 M嘅樓契我相信大部分巴打同我都願意立即轉軚支持屈蛇，冇嘅話其實結果已經大家心中有數，冇咩好拗

貼你就貼啦咁多嗲，12M樓係邊呀？

睇「差餉」入面嘅「應課差餉租值」應該可以比較到層樓值幾多。

呢個係政府做嘅估值。而且私樓一定有。仲要每年交4次。供唔供曬層樓都有～

一定可以比較到邊層樓值錢啲～

屈蛇有X樓咩

屈蛇有1200萬樓呀！

十成十屈狗去緊借，係到拖

可造假，唔玩

你即刻借俾我睇，加user name label今日日期

一係我借比屈蛇啦，一陣係張供款單寫屈蛇個名先

屈蛇快pm me

屈sir唔好輸，我落重注您身上。

比d時間屈sir
應徵緊豪宅保安
準備爆信箱

行出廳，拎張差餉，影張相，打撚到3zero收皮啦 無料又要扮有錢

琴晚個舊POST我地一班撚狗既巴打都貼晒新果張差餉通知書,係屈狗貼咁多垃圾都貼唔到之嘛

有先得架

屈sir=公屋仔

幾十歲人仲沉迷係網上世界同人打泥漿摔角
仲要輸唔起
為乜呢

屈蛇嘔到張12m樓出黎我即刻插到樓主變過街老鼠

相信好多巴打都支持

屈機男去樓豬棟嘢應徵保安算啦

屈蛇home office咩 你地班廢青唔洗做啫

又打落水狗

屈蛇別跳樓啊

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣,
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

其實成個局勢係

3zero月入25k有層樓（唔知有冇父幹啦）

佢就覺得有樓係手可以博一鋪收屈機男皮

但事實屈機男都各方面收入都係高d

不如咁啦

暗盤捐錢一個價比慈善機構

收據pm我

價高者勝啦

又可以分勝負

又可以做善事

做咩9

巴打狙擊完肩哥喇

點知層樓係佢本人？唔俾借老婆老母外母嗰張黎影？

佢有樓喎on9

你貼咁多都無贏到，咩叫再貼無意思。

小朋友，有睇開高登都知屈狗捐錢有走數嘅前科，

仲要發起人係佢本人。咁仲捐有乜用？

咁又唔見個保安男借到返黎
貼完12m樓大家咪收皮囉

哩條友個人要幾無存在感先可以係連登靠家產去吸引目光呀

收入高冇意思
老野經歷過過香港輝煌時期
有幾個錢係銀行唔出奇
收入高但樓都冇？

期待米巴再出動 收曬3zero同傻閪男皮

洗撚,依加你老細連老婆外母都借唔到層12M樓黎影啦,護主犬用下腦啦

咁屌你老母叫屈狗借層樓返黎影囉
反正佢大撚把錢 驚西呀

咪就係話其實樣樣野都冇確實證明

不如就睇邊個善心多d

咪邊個贏囉

你叫佢兩個互捐

耶穌復活都未開到波啦

我見你好忙
你都好落力下

咁有錢, 即場買層都得啦

冇啦 呢排輕鬆啲 又多花生食

千幾個回覆 屈狗快少少貼樓反cup啦

借老豆個張都得 反正你自稱二世祖日日叫雞為樂

其實好簡單 貼1200萬樓咪完

其實捐錢咪又係嘥氣 條撚樣走開數係人都知
吹到有12M樓仲好笑 毛都冇一條證明下
仲要咁嘅垃圾車我隻狗都唔坐啦
同埋又係冇證明係你嘅，你依家返到公司未呀有冇牌簿睇下呀

第三方巴打規則
第三方巴打規則
第三方巴打規則

即係要合你心水嘅規則啦 十幾版叫你貼12M樓又無視

條仆街唔貼嘅原因係因為覺得規則唔公平 要面要到咁 柒咁多鋪都唔醒 笑鳩死人咩

拿 我就支持屈狗貼幾層出黎 一鋪過收鳩樓豬皮
大家支唔支持

無咪拖咁耐

垃圾屈狗

上次捐錢佢都"唔公平"咗幾十頁

咁樣唔係第三方規則呀

樓主果張係真係假冇所謂
因為樓主冇串串頁周圍笑人又話自己內有12m樓
但屈sir就唔同啦如果你咁都搞唔清楚
就唔好諗住用損錢轉移視線
要捐冇問題
叫屈sir貼完先講

樓上係咁叫人捐錢果啲做乜鳩
同屎機男一樣係咁轉移視線。

12M樓嘅樓契/按揭貸款單/差餉單呢？
蚊訓喇～～

其實有咩唔公平？
佢貼軚盤，過期稅單又好公平咩？
佢貼12M樓即刻收我皮咁簡單

保安屈你估佢唔洗開工咩
佢撚樣日頭做保安夜晚做司機
屌你老母邊會咁得閒

低b仔，依家鬥朋友多？定鬥錢多？定鬥有樓？你攞返俾屎忽坐住左嘅腦放返上頭諗清楚先。我提出嘅疑問好合理，貼左張濕鳩按揭還款單唔代表層樓三零。
其實你地都係針對屈蛇啫，直接屌佢算啦，講咁多做乜春啫。

多餘啦,佢無12M樓,又不停比人追,除左話唔公平仲可以講乜鳩

邊個再話捐錢就等於轉移視線

護主護到咁真係第一次見

屈狗幾時轉返acc上來講嘢？

豬兜,3zero係點唔係重點啦,依加你契哥係連少少關於12M樓既證據都貼唔到呀

其實依家得返最簡單一條RULE之嘛
3零都話佢貼到12M樓就即刻收皮,屈佬就會嬴晒

咩捐錢,咩RULES根本唔重要
3零已經SET咗條件,一係3零柒,一係屈佬柒
SPIN咗咁耐,肯正面面對未?

屈狗貼到樓當贏

認同此第三方規則請正評

屌你老母講到咁撚易借
借幾張影黎睇下😂

冇啦人地用緊分身呀

仲有架戇鳩錢七
仲好意思話係貪架爛車車得人多，真係人唔笑狗都吠

佢唔老吹佢12M撚有人啫佢咩

屈蛇貼左你地都信相㗎啦

借到返黎我都當佢贏

貼左未

至少12M樓

屈SIR 錢7當TESLA

樓主果張係真係假都好
屈sir咪當借呢次機會show比大家睇囉
不停講樓主點點點冇意思
人地唔似屈sir周圍串人

貼左先算啦屌你老母分身狗

未貼就話人唔信

貼左 我話撚知佢借 我都信
摺埋一二邊啦

1. 米已成炊 (高登首戰；捐錢）（屈敗）

2. 說書人阿域 (屈勝）
說書人：
你真係唔好捐啦⋯
捐左我真係唔知點算
錢我就無乜
我再玩就輸身家
就算俾你贏到
玩姐，真係咁好玩？
大佬停手啦
佢地食花生咋

3. 米已成炊 (連登首戰；捐錢）（屈敗）

米巴：
繼高登一役後, 屈機男在連登不戰而敗
再次敗走
以後高登/連登唔會再見到"屈機男"呢3個字

請掌聲鼓勵
(但係又捐番出嚟）

4. 3zero (屈機男半收皮）（屈自爆）

平時講到自己幾有錢
屌你老母保安屈狗
返去做保安啦柒頭

佢自稱月入55k都比唔到證明。
成日quo舊圖，叫佢比最近期證明又無，肯定個acc唔係佢嘅。

呢個分身來，唔使同佢勞氣

笑死
如果一早有做咩唔貼？
比一年時間你好冇
咁我去做清垃圾都搵到十張番來比你啦

依家講緊貼左張還款單都唔代表層樓係佢㗎 諗野可唔可以對題少少

我叫你呢家貼樓契呀

有單我地都當真 你有無呀契弟

你個名 快啲落規則啦 你真係第三方巴打！！

用返你個真身啦垃圾
分身幫自己兜屌你老母啦

巴打你個名

屈狗仲有咩說話講

講嘢方式一撚樣

又想轉移視線
幫緊屈sir爭取時間爆信箱？
樓主個張係真係假係借都影響唔到屈sir有12m樓架 貼未姐

屈狗咁撚有米 直貼樓契出黎屌柒樓豬啦
洗乜咁麻煩 反正大把錢

保安sir 要時間搵朋友借

第三方巴打叫你貼12m樓契呀

分身狗我屌你老母呀

屈狗陣間又話屈鳩佢咖喇

人地會用分身幫自己兜

屈SIR 話比大家知12M 樓就借唔到啦
不過借到個連登AC 幫自己兜

屈蛇同我嘅手指，一唔一樣呀屌你老母，你地班人就係永遠先入為主，分你你老母咩分身

第三方巴打出現

HI,屈佬請應機

.......我望唔透
同Tesla同級.....

: 先唔講咁既角色度叫人比
第一張我話係我手指都得啦
又開始想轉移視線
屈sir貼未啊

嘩角度唔撚一樣分你老母西咩
分身狗

咁事實係同級

尋日我幫老豆interview左一個見工既ive仔
之前都in過幾個大學生
有上進心，有禮貌
我心中都開13-15K比佢地
但今日有個ive仔大熱天時著全套黑西裝來見室外推銷
同佢吹兩咀英文又唔識
又話好有誠意
比我串左幾野
之後我問佢有乜理由大學生要求人工15k
佢又學人要求15k
Chok佢幾下
跟住佢自已開價8k
Ive仔真係
不過我都會比機會佢
因為已經請左兩個大學生
兩個都有$15800一個月（加佣）
再用8k請個ive仔做佢地助手
等大學生努力跑數幫我老豆賺錢錢

屈狗收埋個分身啦,輸晒啦
乖乖出黎認一次柒咪以後無晒事囉

show你手字比大家睇下先啦
我哋唔係筆跡鑑證專家, 無事嘅

大家都係車來姐

睇清楚啦柒頭，影多張俾你睇好冇呀契弟

樓主應該係屋企有啲小康後生仔，血氣方剛邊識搵錢丫
屈機啲講野方式怪怪地，睇完佢開過啲咩topic真係覺得純粹窮到物極必反mode嘅網上身分（特別係中年身邊個個都有咁上下，自己仲係一事係成嘅壓力好大）

同埋有樣野覺得好鬼係屈機次次都要求捐錢

Ive仔都幾有誠意
所以我請佢

各位ive仔學下野

你就真係契弟
用個分身出來兜想笑撚死人咩垃圾

角度唔撚一樣
我自己影兩張相都唔撚似啦
分身狗係咪智障

一早永久block9左屈機男
多謝整合版

睇返佢講啲野
再望一望佢部同tesla同級嘅alpha
我真係完全望唔透

準備BLOCK 埋佢個垃圾分身AC

你仲未明問題係邊？
屈sir個張影到咁
點比？
而且比手指有撚用？
依加叫屈sir貼張野出來
好難咩？
比起佢打咁多廢話串人
拎張野出來影個相碎料啦係咪？咁都做唔到多多借口大家都知咩事啦
你真係當人傻咩
唔好以為大家都同屈保安同一思考水平先得架

都話左屈狗12M 就冇啦
借連登AC 就借到

人貼左你唔貼 又要叫人鬥捐錢
係咪唔記得上次對米sir點柒法？

分你老母咩分，你影張角度一樣做到屈蛇一樣嘅手指出黎丫，契弟，講就天下無敵。

公司仔姐
得Admin呀姐
無Hr
全公司得20幾人
多謝你意見

我會加上ad hoc work
Overtime time work is not encouraged and no OT allowance...
當然會有好多野比佢做

隻手指響你度
你斬落嚟比佢影 呀?

咁你攞嚟比做乜柒

屈狗你用返自己acc啦，柒夠喇

屌你老母屈9張圖手指睇得好撚清呀
屌你老母咪轉話題撚分身狗

柒你老母咩契弟，講左幾百次我唔係屈蛇分身

屌你老味屈蛇借到樓契未呀，就嚟又放飯喇。

垃圾懲戒男不停轉話題
大家知咩料啦

Show隻手指出黎

其實點解仲要講咁多
咁搞法去到第十個post都係無結果
屈蛇真係有料嘅，不如出張圖俾大家開下眼界啦

大字有道理？驚我唔覆你話俾你知你係一條唔認錯嘅契弟？

冇料啦條垃圾
不過人地鍾要開隻分身出來比人再撚多次

俾你spin多個喇
spin完好用返正ac見人

你叫第三方巴打出規則証明你唔你屈機分身啦

捐你老母咩捐 入得黎 淨係想睇垃圾屈狗自稱有個層1200萬樓渣

係咁轉話題做咩姐
我明屌你啦屈9張圖睇撚到手指成隻咩
ON9仔轉夠話題啦分身狗

（集思廣益）請巴打提供網上公平解決口角之爭既方法

開戰前嘅鞭屍區 各位可以參閱吓

走啦分身狗，叫你大佬攞張樓契出黎未呀?冇就收皮啦，咪咗大家時間

你地咪應個分身啦
屈狗請貼出12M樓證據

分身狗咪就係個屈狗
不過有人地鍾意轉話題

冚家鈴，推到差不多400 ，屈狗12M 樓契依然冇影，講閪咩，食lunch 先

咪撚話12M，是撚但一張樓契都係無影

唔想睇手指
想睇12m樓

屈狗

痴撚線,開到2我一野按到最後果頁都仲未有12M既樓睇

都冇點影姐

分你老母咩分

等你反cup呀屈蛇
不過冇料就縮返埋個狗頭仔啦
又突出黎比人打

屈蛇其實同大部份香港人好似，講就天下無敵，但一叫佢拎證據出來就又乜又七賴三賴四！
點解呀，原因好簡單，因為佢冇囉！

屈蛇你整張13M樓契出黎收樓主皮，一了百了

要靠條分身不停轉移視線
得啦得啦你唔係分身好未？
屈sir快d貼啦

講個笑話比大家聽，屈機男

比d時間屈sir用小畫家畫啦

比人叫左貼12M樓幾百次都唔貼 即係冇囉
邊個吹水好明顯啦

我想睇屈sir反cup 但我呢世係咪都冇機會呀

咁激動，小心爆血管呀。到時D錢唔夠俾醫藥費，分身狗

條分身狗開POST 同平時屈狗開POST 風格差唔多

我都好想睇個反高潮

講左幾百萬次樓契唔會係屈生度。層樓1200萬，屈山打工仔55k月入，佢有乜可能full pay到拎返張樓契。

想問上次米已捐咗幾多黎秒屈機男？

由屈狗唔夠人講正身潛水
個分身就不停上水

邊個再講捐錢,應隻分身狗就係轉移視線

屈狗
12M呀

分身狗又幫手兜
搵55K 有咩證明都冇

屌 其實兩條都係死茅柴 入正題未？好悶呀

欲加之罪何患無辭？

12M 樓契

冇就收當啦

屌 貼張12m樓就收佢皮啦 但硬係要拖咁撚耐

分身得咁明顯都仲唔認，一係就當人傻，一係就係佢自己真係贛鳩以為有人信

冚家剷係寫自己名嘅，上面D人都講咗啦，可以上土地網俾10 蚊查到呀，仲要柒多幾次先夠皮?

有人連差餉都唔知
不停講屋契

如果我唔係分身認我做契哥？

係咪幫老細捐完錢扣稅就當係自己捐？

講查冊嗰個咪我囉屌你老母

要講規則嘅話 屈狗一早要收皮 上次同米巴鬥 又話輸會永遠退出連登 依家又話移咗民又剩 死戇鳩

成個post係咁12m 12m ,唔知以為入咗賭波post

其實屈蛇你一貼出黎 我地即刻幫你屌柒樓主喇

有口話人無口話自己，屈狗幾時叫你老母M腳比你縮翻入去呀

12m樓唔一定要貼屋契 證明文件都得
但屈狗乜柒都無

轉夠未，叫你大佬屈蛇攞12M啦

懲戒男好努力幫屈sir吸引火力
咁又係
屈sir ac係維護屈sir自卑心態既寶物來
靠佢網上吹水自我安慰
唔係做保安點捱啊

好心啦，搵咁多錢都仲可以小朋友咁唔化，真係窮得只剩錢囉。

樓主吹自己有12m樓同月入55k? 吹水條看更咪貼出黎收樓主皮囉

分身嘅定義，可以係打手或者跟尾狗。要幾柒先會唔知。

大家冇興趣知你係咪屈狗本人！差餉單或者12M樓契，冇就過主，唔送

我理得樓主有無造假
你造唔造假都好貼到層12m樓出黎 咪當你贏
你面皮真係 厚撚到
番印度食蕉啦你

唔撚洗講咁多野
一句講哂：規則就係你條撚樣是旦貼樣野出黎証明有層12m既樓就贏

要求已經低到證實到有樓就算，但屈蛇都係無貨

說好的月入50k呢屈sir？

自置公屋都照殺啦

屈蛇含撚大日子： 4月9-10 日。不設另行通知

報告:
屈機搜索隊潛艇已下潛到3500米,依然未見踪影,搜索隊希望盡快尋回屈機男,還屈機男一個清白.

話撚左條看更冇料到扮大袋

做人窮冇所謂
但又窮又要扮大袋就係呢個下場啦屈sir

大家幫手望住 任何一個台有屈機ge回應或開post 叫佢貼1200樓証明

屈sir依加一定好悲憤咁回想自己當初點解唔努力
一路打鐘一路望電話

男人老狗扭扭另另 又要串柒柒 唔夠人黎就瘋狂spin
好撚肉酸呀

我賭場波d錢都多過看更架爛鬼車

屈蛇又輸

tesla 來架

哇搬龍門搬到咁叻嘅你

唔夠你叻不停轉話題

分身兜咁耐 屈sir就潛咁耐
男人老狗咁樣衰 無咪學上次對米sir咁收皮扮衰仔囉

高登敗走轉戰連登 高登比位巴打一皮野收皮

夠屈蛇一半先講啦，寫明屈機男三字永遠係二登消失！結果呢？結果呢？ 分身狗

有冇link

來來去去我都係話我唔係屈蛇分身，你腦有問題？智力遲緩？

得啦得啦，叫你大佬屈蛇貼12M上嚟塞柒我地把口啦

分身狗不停幫屈狗兜

屈蛇揸咗佢架Tesla 潛咗水

12屈

得啦你唔係分身好未？
只係巧合你係度時屈sir唔見影姐
屈sir借到未？

仲玩緊呀
上次米蛇三兩下手勢就ko嫁喎

想知米sir單野
有冇巴打分享link

真係好撚厚面皮，市值萬幾兩萬既爛鳩車都夠膽post出黎扮大袋
連登財經台是但抽個二打六都吊打佢啦

算啦懲戒男

知你中立d

但無謂拗

佢地話你係分身就係

連登主觀100%岩

大家現實生活搵多d錢過得好d仲好啦

你貼張12m樓契咪贏撚哂囉，搞咁撚耐

笑到我差D入醫院

12m呢屌你老母

話時話屈蛇去撚左邊

冇樓契，差餉點都有張掛

一齊比d鼓勵屈狗
12M
12M
12M
12M
12M
12M

網上兇狠

玩少少錢唔敢

笑死人
一想像到轉ac自己答自己就好笑
講咁耐
你貼未啊看更

紙太白同邊介太銳利都會顯得唔自然 ，兩張圖嘅光暗調番相會更自然

傻㗎班人

當年呢場比賽，米sir嘅表現仲精彩過上星期個隊曼聯

12 M樓契呀，咪又走數

仲未有圖

笠水ar?
成日寸7 7
係你話有1200樓 唔係我地作
貼出來証明啦 7頭

講左不了

貼咁多次都係屈假

你地當我真係做保安ok啦

真係好肉酸 你架靚車，你架貴樓我都想睇下，成世未見過人咁有錢但唔鍾意哂命！咁多人叫你貼你都唔貼。有錢人係有性格d

放飯

屈蛇依加左手覆右手啦
開始扮睇唔到其他人最後又低調退場

不過3zero同我地一定唔會放過你架
12M
12M
12M
12M
12M
12M

有咩好講，貼得資產緊係邊個多錢邊個贏，暫時就係樓主贏一部有多

搵個公平規則比佢地鬥咪係囉

d差佬唔洗買避彈衣,叫屈狗借塊面皮,核彈都擋到

去借張黎影相都當你係真。。咁都要推黎推去

3zero都話只要你貼到12M樓相關證據就收皮
厚面皮到仲要拉去假既話題

唯一我要求呢樣

你地判自己贏左啦柒頭

然後繼續返你地份12000狗工

就係借唔到，佢可能住公屋扮大袋

咪係，有住客落嚟咪問佢借張嘢嚟影影囉，做咗咁多年保安點都有啲交情掛

屈狗我理撚得你係咪借
總之你有12m樓proof
我地當你win
借到當你蠃
我就係第3方

借到佢唔洗貼架垃圾車啦
以佢咁既閪格,有貨仲唔即刻貼出黎威咩

唔好住啦屈sir ,我制呀
係咪鬥，我想玩！快開post

其實你屈鳩完未啫

之前都貼左好多次啦

次次都屈假

唔會再信條柒頭

佢自己繼續拎老母層樓打飛機啦

12M 住公屋邊借到呀

屈sir
對唔住
我信你
所有人都唔信你
我信你
請貼

改圖又好
借又好啦

咁又係正常問人借哩d 黎影相10個有9個都怕你唔知囉去做乜唔會借
除非連屋企都無樓 問唔到屋企人借

有咩野公平規則 你一個鐘內囉野證明到自己有12m樓咪即刻收佢皮囉

人地講左,你貼12M樓證據出黎就即收皮呀
唔理你借定偷都當你嬴
繼續兜啦垃圾

成班都唔知屌乜鳩
諗個公平規則比佢地自己玩
到時咪知邊個柒囉

1. 公平

2. 不能造假

你地提意下

沖大袋既loser

12男

咁快就玩無賴

而家做到假都當你贏啊 肯貼未

琴晚又話樓契喺office
而家返撚咗工未啊
係都話要第三方規則
而家個個叫你貼契啊
貼得未啊

一諗到你用兩個Ac自己同自己講野就笑左出黎 奸奸

輸到貼地都仲要死撐先頂癮
同大陸人一撚樣

不能做假:貼身份證尾2個字 加username
快手

大家都成年人啦，一係你柒住黎認你無料算啦，一係你就貼啦

無貨賣啦,輸到直咪扮傻

點證明身份證係本人？

以後屈狗一被人挑戰就用公平規則黎做擋箭牌

而家去google 張圖番黎都當你係真，唔好咁懶ok

冇12M 樓契或者物價差餉單，屈蛇你都係返鄉下耕田吧啦。相反如果你有，大家一齊改叫屈機男我男神又點話

屈蛇做律師就好睇，係法庭到係咁講廢話拖時間

兩個又唔撚係有錢
一個月入2萬5，層樓500尺都唔知有冇
一個揸架爛鬼車
鬥窮就有你兩個份
仲要有多個post，收撚皮啦

都唔好話要你比地址 你個單位邊區ar ？
十八區邊區？

你仆街啦
行街有機會比車車死
你唔使出街啦

妄想症發作？俾啲個人批判好冇，唔好咁易俾網絡世界嘅廢物影響你嘅諗法

保安屈分身？

屈狗柒撚到呢

層樓已經完勝架錢七同埋個一球(可能仲包埋mpf)

R到當你贏

睇來真係公屋保安
豪宅保安是但垃圾房都有機會搵到人地掉既信啦

保安狗

屈蛇習性：未玩先話人會老屈佢，然後自行放棄

依....喂喂喂....懲生,乜你同屈生都係55K咩
世事真係咁巧合喎

屈狗真係好樣衰
上高登連登咁耐唯獨你比人挑機比身家捐錢
次次都嘈成十幾廿板都無結果
高登敗走到連登改名
好心咋咋拿好似上似咁打句 我輸
之後潛水啦 哂時間

等我幫大家解讀
佢依加開始鋪定路幫保安屈搵借口
好快保安屈就會和應
之後就會話網絡世界叫我做乜我先唔會理而潛水

其實呢度求其一個業主貼張差餉已經可以撚屈狗

你睇下一個上水，另一個就潛水就知

今日守邊到
保安狗

又踢爆個分身狗

一早知係隻分身狗

不如咁層樓值8m當你蠃
貼啦

巧合呀

d 私人信件邊有咁易借比你影，又唔敢折人信封

唔好咁啦 你要人點解釋

鬥自己身家無意思
不如鬥快幫個窮撚改變命運
授之以魚
我就係果個窮撚

屌你老母屈蛇做會計咩

12M呀屈蛇

你嘅牌簿呢？

又係到話捐錢，同高登米sir一役個陣一樣，一開始不停屌人做乜唔捐錢呀，捐啦點點點，到人地捐左自己就即刻收皮，永遠得把口

第一步就係要認清自己窮唔緊要唔好扮大袋

user 名都差唔多

學做保安？

屈生上水未

根本同一手法
只係今次用分身

正身用唔到咪開隻分身上水

屈生今年做保安到幾多利是

得一部舊電話，開兩個browser都唔夠ram
咪次次得一個上到水

咁咪差餉囉

講撚左幾多百次我唔係分身

懲戒男我害左你

網上勿認真

祝你越搵越多

屈保安都講左好多次佢有12m樓
大家明架啦
食完lunch好快d去打鐘啦

屌 直播邊個捐錢捐得最多咪邊個贏囉

呢場馬騮戲真心好睇

你點解知佢唔係做會計？

笑到我噴飯

有錢人就要捐錢？
你on9架

佢唔敢玩呢

講左樓我有

玩完就會貼

你話屈蛇做保安，我係會計佬，關乜撚事

自己左手同右手

又黎又黎。次次上水都係講依d說話
之後講完又潛過

笑死人隻分身狗

牌簿呢？

捐咩錢姐。個個都想睇12m樓

又直播損錢？
屈sir有走數前科
拎張野出來証明自己有12m樓點講都易d啦下話
今次唔會比保安屈走甩

你地話佢保安丫ma

有樓咪貼出黎囉
講咁撚柒多廢話 成個女人咁 點撚樣做大事
上個post都有巴直接貼左兩張樓契 講乜撚野驚露底
你係有嘅 貼出黎 證明到 個撚個都清楚你大撚把錢
人地講到明貼左當你贏
加上咁多連登仔睇住 你驚閪咩

未見過男人咁撚婆媽

屈機男共勉之

我地都有叫佢令樓契同牌簿。

真人上演思裂

貼未啊保安屈

咁明顯好心就唔好當人傻先得架 差餉冇幾難？管理費有幾難？

band 3 鬥會考高分

由一開始叫屈兄

叫到同大家一樣叫屈蛇
想劃清界線

真係明眼人都睇得出

大家要明屈sir做保安好辛苦
係連登扮大袋係佢心靈支柱來架

代佢答：一陣你地又屈我做假架喇，貼黎都冇意思

你睇上次大把巴打都已經講左規則，佢都扮睇唔到，大家明咩事架啦 佢如果真係有仲唔即刻貼出黎咩

睇你見地同自稱既收入都相稱

現實生活過得好d把啦

呢班人你會想像到佢地現實生活係點

另外你地提出個公平規則我先會應

去做fbi啦

屈sir無野做就會係連登扮大袋
大家放過保安屈啦。佢都唔想咁窮

屈狗當年比米sir打殘左之後越黎越鳩

出來做野
邊個有料邊個扮大袋點會睇唔出。一個人會睇錯
呢度咁多個人都睇錯？
貼未
拖咁耐點都借到張啦雨話

咁既垃圾人都有隻狗護主

尚好啦 有時真係睇唔過眼班loser聲大大無貨賣

笑死人
得啦得啦大家都明架啦
我都知做保安應該都幾辛苦
係要扮下大袋搵心靈支柱既
明架
貼唔到大家都心知咩事

借都當你贏仲唔撚夠公平

依家個公平規則咪你貼12m樓囉 貼咗就贏啦, 都唔知喺度賴咩

算啦

你自己生活好就夠

無謂同班主觀又唔講道理既拗

共勉之

不如咁啦
保安仔
你捐左先
證明你有心玩先啦

其實大家都知佢乜料
但佢仲可能懷有一絲希望
諗住有人會信佢
阿q精神
不過成個場仲有一個信佢既

有幾多料 真係有錢既一睇就知你兩個都係垃圾
似樣d既車都無部
家產？收皮啦

屈蛇直播自含

有人選擇性失明

大家知咩事啦

笑死人
保安仔
抵你一世做保安

部電話真係好廢
要兩分鐘先換到ac

條友已經唔理大家既留言，開始自己同分身講野

好肉酸。係到自問自答 有咩事又搵個分身頂

明哂

保安仔你睇撚左個門口
唔好掛住9up
比陌生人入屋

正呀喂

分身狗自言自語

分身狗好撚廢

冇個分身頂
屈sir 正身就玩完
冇得扮大袋
點平衡做保安既心理

屈機男真係柒撚到喊
擺明自己無樓啦
如果唔係自己比人屌咁耐 一早post咗張差餉單出黎啦
死雞撐飯蓋

而家都玩能完啦保安屈

一唔夠講開隻分身幫自己兜知咩料啦

垃圾車都肯貼出黎
有樓仲唔嗱嗱聲貼咩

分分鐘公司車tim

結論：兩個都窮撚

你岩左一半，應該係連屋企都仲係住緊公屋
唔係晨早問老豆老母借張野黎影收人皮

見到條垃圾自己用兩個AC 打飛機好撚正

不如咁啦
保安仔
你有樓都當你羸啦

人格分裂

行行下街有隻狗吠你
你使咩吠返佢姐

結論係咪叫保安屈唔洗理樓主？
但周圍吠既好似係保安屈wo
日日同街串又話自己有12m樓

各位渣搵食車嘅司機大佬，留意下身邊有冇行家渣舊款Alphard，三十幾歲，平時神撚化化奇撚怪怪嘅人

屈機男又柒多鑊

邊個妄想呀哩家 你要人撐你都要俾證劇架 人地叫你貼12m樓，你就話大家會屈你，叫人整規則，人地整完話你貼到就你贏，你就扮睇唔到，大家明咩事啦

真心好撚柒 平時扮哂大袋 原來無料扮四條。

屈機男係柒 但樓主同佢都係同佢不相伯仲
結論 LF2

屌你老母
當年輸畀米蛇又死都唔肯退出連登
而家叫你影間屋又唔撚肯
你切咗條賓周做女人做屈機人妖啦

樓主由頭到尾都冇話自己好有錢
不過條垃圾成日掛12M 樓口邊屌串人

樓主肯自爆都已經好過條ON9左閃右避
一開始就唔好講到咁大有層樓12M啦

佢唔敢貼12m樓 大家都知咩料啦 我係見佢地講完咩ABBA的規則 見到個屈機男貼完左兩張 但樓主就話 唔計 判自己贏 睇番個陣 本身負評集中係屈機男 即刻轉哂去樓主

使乜行落樓同架車影相,牌簿都唔敢影上來點證明架車係自己

屈機男你條on9仔唔好潛啊
睇人撚狗最開心

笑話一樁 完

之後開隻分身出來轉話題

屌睇咗咁多頁都冇12M 樓契
哂氣

睇佢貼埋d爛尻軚盤，過期稅單就知佢想博大霧啦。

垃圾錢7當TESLA
唔係幾厚面皮既人先講得出口

屈機男，雖然我由上個post開始笑尻你 不過我見到你呃左隻 懲戒狗 護主，都倍感安慰

真心我好易信人， 你求其post到張差餉又好，按揭貸款單又好，樓契又好，我都一定當係你既，唔會唔信你要你prove
一齊恥笑000 ok ?

但係你乜尻都無，又真係好難撐你
求你貼張野 笑尻000 等佢收皮得唔得
唔好話12M 7M 都夠屈樓主機

成日叫人捐錢， 都唔知做乜尻
我多錢都唔代表我中意捐錢俾d偽善撚洗
我俾我老母買衫唔好

佢自稱有12M現契樓，使乜貼7M咁委屈

人生交叉點，巴打我有兩份工，點㨂好

點解懲戒男同屈SIR一樣人工, 都係55K

我係你潛翻三幾個月改個名就算了 成日衝出嚟柒 咁樣開心咩

一句啦 屈機男你要咩情況下先會貼12M樓

話左做人唔好咁招積架喇屈機男
真正嘅成功人士係唔使上網拎存在感
因為現實中佢嘅存在感已經爆晒
你越係上網同人比只會越顯得你自卑

不過講你都唔明架啦

仲要互相祝福 惺惺相惜咁格曬劍
1200萬樓ar? 差餉單 加 按揭單呢？

都冇，點貼？

都唔知佢賴mud 9

話時話,我真係同屈SIR有啲惺惺相識既感覺

冇又唔認丫嘛，咪賴囉

錢七當TESLA
12m樓呢

你咁講我唔同意，好多人玩實生活好正常，上到連登先發癲

現實*

屈狗開始扮和平主義者
又係咁算啦,算啦,唔好嘈

係咁撚和平唔好嘈,你今日就唔會比人追住黎撚啦
屌人垃圾窮撚唔係好巴閉既咩
12M呀

自己說 自己笑
真可憐

多左啦,懲生,做多左啦

你鍾意點諗就點諗啦

我都未貼懲生你堆笑公屋既post同屈狗既post有幾似
等你再吹下先,擠牙膏慢慢撚

係屈機角度睇
條友話我冇樓冇車，今車我貼左，樓？

係正常人角度
屌，文件呢，影埋濕鳩角度，過期野
舊車配15m樓？樓呢

屈機？邊撚到屈呀睇過

差餉單最簡單都拎唔到出黎

講真呀

琴日我就追撚住LIVE

樓主咩都話唔計, 其實好撚肉酸

如果唔係屈機男個名臭曬, 換轉係第2個人

分分鐘所有人都屌9樓主 當樓主輸啦

屈蛇唔老作就冇人追擊佢

所以我咪話有惺惺相識既感覺囉
似=/=係

唔好懶鳩叻啦笨柒

跟住我咪俾人話分身囉 針對屈蛇啫班人

腥腥相識

屌你老味
屈機男用網上銀行cap圖
個銀碼佢鐘意點改都得啦

有幾肉酸？我就真材實料貼出黎。
你覺得我假，你又用小畫家畫出黎丫笨柒
條屈狗閃閃縮貼個爛尻軚盤，牌簿又無。
跟住貼過期稅單。咁又計數呀？
撐狗都比D原因丫

得啦,一樣咁憎公屋,一樣搵55K,改名一樣叫XX男,係啦,咁多巧合啦
去金鐘麥當勞結拜啦

3zero回你喎:
有幾肉酸？我就真材實料貼出黎。
你覺得我假，你又用小畫家畫出黎丫笨柒
條屈狗閃閃縮貼個爛尻軚盤，牌簿又無。
跟住貼過期稅單。咁又計數呀？
撐狗都比D原因丫

我真係唔介意同屈生出黎食餐飯呀

屈機男真係世界級網絡老鼠

分身狗好撚煩

屈狗你知唔知而家好撚多人用老婆名買樓慳辣稅

咁又係你根本冇樓

分身狗好撚柒係咁幫自己兜

仲要呢一兩日收到

屈蛇柒到盡頭會唔會一個反cup呢

12m樓

飯就食撚完，茶市都嚟緊，柒屈有貨未呀

上面成班友係咁話樓主搵得兩萬幾同拎張樓按係到鬥有錢，但樓主都無講過自己有錢，只係屈機男條男成日吹自己有層12M樓同 tesla同級車

幫佢代答：屈機男係退出高登，佢既事與我無關，我係連登仔

Tesla 同樓呢垃圾屈機男

夠啦 做多咗啦

自己同自己玩心靈雞湯 安慰夠味？

貼12m樓 大家咪收皮囉

柒屈連借都借唔到呀

講到明要證明文件，一係就post d過期既一係就post 9唔搭8野

如果係車入面影就代表證明到有架車，
咁佢係凱旋門個大堂影幅相打個卡既話，唔通就代表佢有層凱旋門？

屈蛇嚟多幾個分身 拖到個post開到10都未必有12m樓出現

有無人比朋友問借層樓嚟影下相

其實一貼12M樓大家都收皮啦，咁耐都無咪姐係吹水囉。

我信屈蛇有12m樓㗎

但仲未借到姐

屈機男（主acc） 懲戒男（分身）
下下用個男字，又俾人篤爆一樣55k，想話你唔係分身都唔得

公屋保安姐
55K 吹水撚來

咁樣影張當交左功課架喇

影到成部冷氣機咁

屈蛇是但搵啲嘢貼住先啦 好悶呀

影下上個月張糧單黎睇下都好阿

一有留言講米蛇同12m樓就扮睇唔到 肉鳩酸到

淨係流連校園台既我淨係識烏大龜，烏sir ,又係保安

原來仲有個屈sir

仲有分身幫手兜

屈哥已經total block左乜柒都睇唔到
已經對依d垃圾連撚嘅性趣都無了

咪撚煩啦
鬥捐錢俾我咪算鳩數囉

年輕上車客已足夠KO屈機男

貼啲新嘢嚟睇下啦
好悶

12m而家係香港都唔叫有錢啦
貝沙灣一個單位都四五千萬
幾年前都叫還可以嘅

其實分勝負好撚簡單
咩都唔撚洗再嘈
當個post出現12m樓契
所有第三方巴打都知邊個贏

有閪12 M咩

有你方條柒頭唔即時拿出來咩
條友咁鍾意吹

屈男:
唔識咩叫資產
肯捐錢=有錢

Exact7ly ，先屈你捐錢，之後黎個5千米深潛

就嚟收工喇，柒屈有貨未

上網就扮大袋，現實就做返保安屈

不如你派5000比我,我就信你啦

屈狗而家係咪坐緊座頭用唔到電話

分身都潛埋水

潛乜鳩,你成日屈鳩我係分身做乜撚野啫

屈你老母咩分身狗

大佬 你用分身個語氣用詞都一鳩樣 叫人點信你呀
啲做保安嘅係唔係冇撚腦？

咁大段廢話不如貼張12M圖啦,貼左既,全場巴打幫你收3ZERO皮咁好唔好

保安狗係咁上下

咁撚樣先信呀

我屌你啦乞衣

咁點撚樣先信呀

講撚左成晚 層12m嘅樓影都冇
縮番埋你老母個臭西到啦

屌你30頁點追

垃圾分身狗最叻叻轉話題
我係屌緊你老母呀分身狗

信你老母咩，叫你大佬出地契圖呀，冇嘅就偷影保安室個張頂住先

我屌你老母啦,我講黎講去都係話我唔係分身,係你自己痴鳩線先入為主當我係屈生,唔好咁戇鳩啦,大個仔啦唔好成個白痴咁

你咪問屈生拎囉,關我乜鳩野事,你係咪索可樂索到傻鳩左呀?

分身分到咁撚明顯，其實唔使理佢，由佢吠，佢想轉移視線啫

重要出埋地契,係咪痴鳩左線,屈生佢係買地起樓架?大佬呀,你唔好咁痴線啦。

直接出12M圖啦, 直接KO呢個POST啦好嗎, 眼訓喇

1. 早唔出遲唔出 屈機開始潛就出黎撐
2. 語氣用詞一鳩樣咁西
3. 開post 歷史笑鳩人又一鳩樣咁西
4. 一樣搵個 55k 自我打飛機 仲互射n次

你老母你語氣，開嘅post ，留言口吻同你大佬一柒樣都係源自太極派，你話唔係同一廠商出品，搵邊個信先?

邊個同我鬥貼身家？
我負債600萬
你出蠱惑
我贏你輸
完

分身狗嬲嬲豬

比人踼爆係分身嬲嬲豬

得啦得啦
知屈保安要保住個ac
所以要隻分身去護
人地打錯隻字又開始轉移視線
打岩屋契
屈保安咪又係拎唔出
我依加打岩啦掛
叫佢拎出來啦
搞咁耐連差餉信都冇啦
仲死頂

語氣西還語氣西,都唔係代表同一個人,係咪睇左unabomber當左自己係Fitz

你樓契又冇，咁我諗住幫你大佬兜一兜公司地契都照殺，起碼有相出呀！明未呀柒頭

屋契啊
岩唔岩啊
可以拎出來未啊?
又有新借口都冇所謂
差餉信有啦掛?
都冇?
管理費信有啦掛?
又係冇
大佬
一日時間都來
去垃圾房都搵到啦
仲係度死頂
心照啦保安
夠鐘去打鐘啦

屈sir潛水佢就出來
時間真係岩岩好

你講乜鳩呀又,柒左咪柒囉,兜黎做乜

屋咩契 三零都未有張屋契啦

我正式宣布3zero 兄屌打屈機男呢隻過街老鼠。原因：佢3M資產都冇，但3zero 有。屈蛇可以深潛直致永遠。

睇來個ac對屈保安好重要
冇左佢係網上扮大袋
做保安點捱啊

邊夠你呢隻狗幫你主人係咁兜勁呀
分身狗

三零拎番張屋契出黎 屈狗咪先拎囉 屈狗千二萬樓契洗咩咁急出

傻架班人,只為針對屈生而吠

開多幾個分身自己幫自己打飛機

屌你老母你諗法真係同屈狗一樣咁撚ON9

屈生
屈保安下話?
針對?
拎張野出來咪一天都光晒囉
何況
屈保安都唔得閒理你啦
人地要打鐘架
都可能一路打一路回應緊既

洗唔洗又話埋佢係分身呀屌你老母

有重唔即POST 條柒頭咁要面子
POST 架垃圾車出來比人笑?

你老味冇屋契咪俾差餉單囉，你偶像屈蛇乜閪都冇，講閪咩

千二萬樓契
一次都未見過你咪幫你主人慢慢兜

已知屈狗暫有三個分身acc

咁又係屈狗退出完咪又當冇事入返來
之後班狗係咁幫屈狗打飛機

㗎垃圾車真係可以笑捉3 日3 夜，屌佢老味

12M 笑撚死人
仲有柒頭會信
仲話洗咩咁快拿出來

TESLA 同垃圾錢7 同級
呢句夠我笑幾日

D分身自我摧眠，玩閪咩

自己幫自己兜笑撚死人

On9 如果我係屈仔分身 係咪3零同你地班分手狗捐一皮野呀一人

我當我係屈仔 我拎得出張樓契 你地係咪肯捐錢

仲死撐話唔係，邊有咁多巧合先得㗎，一樣55k，仲信佢，除非弱智先會信佢唔係分身。

屈蛇自己都潛左
剩低幾個fans係度頂

嘩來啦來啦
又轉話題去捐錢

好波又轉話題去捐錢

12M 冚家剷，你拎得出我即捐5萬

我等你24 小時

屈鳩我分手嘛 我就當我係囉 我拎得出你地做咩還拖先 係咪肯捐錢做善事 係既咁我咪去搵 我咪頂條吹水友又點話

全撚部都係屈生分身丫MA屌你老母傻閪

分你老母手咩
字都未識打學人串?
你摺埋啦

LM

有冇無知得咁緊要
人地按揭供緊，份契放係銀行到
不過人地有差餉單
屈狗就乜鳩都冇，錢七同一百萬cash連mpf就有

搞撚笑 屈仔都係垃圾黎架啦 但樓主都唔方係好野囉

分身狗收皮啦屌你老母
快去問你主人拿狗餅食啦

作者作作下唔作

同你差唔多
信屈狗有12M 樓

12M 樓契，拎得出我捐5萬，咪扮盲啦，柒頭

保安狗學人扮大袋

某隻狗: 屈狗千二萬樓契洗咩咁急出

收皮啦玩捉字 點呀 我拎得出黎你先捐 點睇 比哂offer你啦你老尾 你屈我係屈仔就得 我夠話你係三零啦白撚痴

以屈狗咁鐘意認屎認屁既性格，有12M 樓唔理係按揭單定差餉一定第一時間拎出來

你老母又扮盲，第三次啦。你拎得出12M 樓契，我捐5萬呀，你老母。

等你24 小時呀，你老母，盲俠

某隻狗真係信先好笑
仲話咩洗咩咁急拿出來

收你老母咩收,除左你識屈人係分身你重識乜柒屌你老母

Ok 捐去邊 講定先 貼我貼梗 唔會當你仇家 話哂做善事

起碼我唔識作自己住12M 樓搵份55K 工
唔似你呢D 網上大袋現實保安狗

貼撚咗先啦，問。有先傾

唔好再理隻分身狗喇，明顯佢想推爆1001當無事又復活

換返ac先啦，我地針對緊屈保安

某D 狗講講下就會SPIN 去捐錢

好似屌ADMIN屎忽個CASE咁處理囉

點解要咁做心照啦

推爆左你再開過post，
推到條on9仔post 12M屋契圖為止

我幾時有講過我有12M樓同我做保安?你係咪SHORT撚左將所用你對屈生既理解APPLY左係我身上,唔好咁戇鳩啦咁大個人

Post 3

其實差餉單代表到D咩?

我打開公司box file 大把差餉單
呢D係公司都有既野 有咩咁巴閉
定係拎公司D野貼出黎就代表有錢

3 zero 兄預備開post 3 慶祝了。

屈蛇好慘

最慘佢呢樣野都拿唔出來呢

都話啲人針對屈生,又唔知自己無知,一味係到鳩叫屋契呀屋契呀,契弟就有班撚樣份

係咁易拿到出來
屈狗會唔拿出來?

3zero有按揭單，
你走啦，我掩護你

小朋友齊打交咁

不如鬥J 大 自貼出黎啦

算9數啦班狗鍾意SPIN

問題係柒屈借好R好呃好都拎唔撚到出嚟嘛

諗清楚你要屈生俾地契定屋契俾你條契弟睇未呀

連登仔真係好撚好笑笑撚死我
加油，你遲早都買到樓

你傻架?

又轉去捐錢
睇完米sir單野都知你玩乜啦
大佬
用過一次就咪用第二次啦
你當人好似你屈保安頭腦簡單咩

差餉單唔代表D咩，一幅樓契都拎唔出又代表D乜？

仲有過期糧單，仲要冇名又代表D乜？代表屈生是一名廢鳩。主不是咁護的，sorry

叫屈保安拎出來先講啦
冇人話巴閉
但屁都冇
學咩人網上吹12m樓

咁你係咪又護緊3zero呀,佢俾左乜春你食要甘心做佢打手呀

諗完屈保安都拎唔出啦
唔洗spin啦
叫佢拎屋契拎左成日
連差額信都冇
定你要拖延時間等佢問人借定爆信箱啊
行開啦

就係睇唔過眼條柒頭成日開口埋口12M
得唔撚得呀?

屌你老母3zero分身

牌簿都仲未拎。

喂我求其係公司影架咋
講到好難有咁

12m樓呢屈機男

佢冇,你可以笑佢柒,但唔好屈我係分身

睇清楚樓主仲有張咩先啦

屈機男正柒頭

捐5千，條仆街屈蛇立即認輸深潛，咁都可以又叫人鬥捐錢。要幾蠢先會再上當？

要鬥捐錢得，屈生先捐10 萬（有曬証明文件，之後再挑大家，我們係歡迎之至啦 ）

呢D幫老闆找開數 求其都拎到十張八張都可以打飛機
教返你地仲要串 真係R晒頭

嘩～咁多張～公司好多舖？

公司幫老闆找數 入返老闆私人數好撚出奇咩 咪撚ON9啦

就係咁容易有既野
佢都拿唔唔到出來

其實冇人幫過zero講說話
唔似你屈生前屈生後
好似屈保安心入面條蟲幫佢講埋
依加叫佢拎証明渣

拎唔出都有人幫佢死頂
正常人都覺得係打手啦
算吧啦你
思維水平同屈保安一樣

樓主有埋按揭

我唔係屈機男好似好大支野架喎
食個早餐都畀佢串得隻蛋係新鮮食材

明眼人一諗就知 三唔識7的局外人 見唔到屈機層1200萬樓的証明 都唔會撐屈機啦
突然走出黎 係未有1200萬樓見到情況下力撐屈機
心照啦

巴打。話時話⋯除非你做Finance Dept啦⋯否則⋯普通員工應該拎唔到⋯⋯

又一件無知
係咪做細公司admin 幫老細交差餉交到short左

樓主有齊按揭供款單同差餉，係一個普通仲有按揭係身既業主應該有既文件來

如果屈狗層樓係已經供斷或者一開始full paid，佢係會有一份樓契或者差餉單

屈狗如果真的業主，點解咁撚簡單既文件都拎唔到出來

好柒呀垃圾

你有唔代表我嘅係假。我仲有按揭單。
咁簡單你叫屈狗拎十張八張出來

屌你個看更扭扭捏捏成個pussy咁

老闆屋企做按歇 叫公司找數 book返老闆私人AC數咪得囉

你公司點同
人地保安來渣
睇下
連你都拎到
屈保安咁耐都拎唔到
即係屈保安仲廢過你囉

柒唔切就係呢D

我估佢做公司仔admin係到懶醒

咪玩，新款真係同teala差唔多級數

係wo
我都唔記得
哎呀
屈保安點算好

老闆屋企做按歇 叫公司找數 book返老闆私人AC數咪得囉
上面都起碼有人識講做公司 finance department先拎到出黎 都叫有D常識
屌你地兩個真係

🤦🏻‍♂️而家連登有咁多無知既人...

會計先拿到呢D 姐
你估一個保安會唔會拿到?

一入嚟直接撳圖片模式睇算
點知都仲係冇圖

咁做咩唔換executive lounge?揸架咁嘅錢七做乜

樓主除左差餉單，仲有按揭單，仲要係3 月2018。你又影幾張出黎睇吓呀，7 頭。 盲就上少D網好冇？

笑死

你真係好撚柒，
叫你走又唔走，
九唔搭八，
個個係度講屈機男，
你係度講你自己
無人對你有興趣啊

捐錢>唔公平>分身>樓契>3ZERO都無契>差餉單>扮睇唔到>捐錢
無限月讀咩

屌,你做會計一季掂到幾廿張梗係唔奇
冇銀碼話知你影一百張俾人睇都冇用啦

慘得過屈蛇連搵張差餉來影嘅本事都冇

仲有，我係尋晚即興post嘅。夜麻麻正常都收晒工。
你容易拎到唔等如我嘅係假

最正成日SPIN 去捐錢
捐左錢代表住緊間12M 樓?

咁你又唔貼,仆街,一味場外吠

得嗰幾百萬都好意思哂

屈保安12M樓出未

屌 無人想睇你係公司拿到差餉單 証明到係拿到又點
講緊屈機証明佢層1200萬樓ar

比d時間屈保安借啦
人地寧願落停車場影架垃圾車
都唔願意係屋企拎封信影

你老母我貼你老母個閪呀，如果我有。又想轉移視線，你食屎啦。你以為我智高同你一樣水平？

佢最大價值就係部錢七

放工即刻死去搵親戚朋友借黎影啦

捐錢都柒過一次啦

差餉單好多人貼左啦,係你正身未貼之嘛

已經打曬飛機啦，係佢間公司裡面

喂喂
人地影埋按揭
你乜柒都冇
連難度低小小既差餉信都冇
屈保安台面毛都冇條得架爛鬼車
仲有面叫人加注？
加左你個屈保安都拎唔出啦
可以落停車場影車
唔影自己屋企封信？

梗係啦,你痴鳩線GA MA,點會同我一樣水平,吠夠未呀,淨係識叫人貼話冇野睇,我都冇野睇下,你又貼啲野黎睇下啦屌你老母

你食屎啦，幾10 人話鳩你分身仲唔認。你大佬深潛幾千米都冇再上水啦，你憑乜可以仲係度吠？

狗改不了吃屎了

樓主po咗咁多嘢屈你兄弟機都仲夠膽話冇嘢睇

我唔係我點撚樣認呀屌你老母,十幾人話你老母係我老母唔通我要認你老母做我老母呀屌你老母

錢7最好睇

可能人地要去開保險箱拎返張契出黎影比你地班友仔睇呢
(屌 等撚左好耐喇 12m 樓 呢)

屈保安真係好撚可憐
唔係可在扮大袋
而係可在咁著緊個ac
寧願開分身護住佢個扮大袋ac
都唔上水
咁又係
係高登已經柒左
難得出左個連登
比佢重生
係緊張既

等睇保安仔反cup

唔好理個分身啦，
block柒佢等佢單機，
然後推到屈機男post 12M圖為止
唔好比佢擾亂

人地要靠個分身講屈保安正身講既野
但咁樣死雞撐飯蓋
好影響屈保安形象架嘛

去借渣下話
可夜晚可以落停車場影架爛車
屋企冇一封信可以証明佢間12m樓？

屈狗而家去睇緊樓 過兩日有屋契架喇 唔好吹佢

揾個熱心人士開新post
整合加bin保安仔c

唔𠹌係你就返去保安室食屎啦。12M 一日冇相，你大佬永遠都係過街老鼠一隻。你呢？咪就係分身狗或者護主犬。

你大佬已經深潛5千米，你仲死雞撐飯蓋，除非分身，否則為乜

屈蛇po得未

可能佢張屋契亂放
比工人放左工人房
工人房係元朗呢

屌 求其屋企拎住張差餉單 封住人把口 再去拎契喇 唔好話我地屈你

巴打好文采，諗咗幾耐?

為乜,為左話我唔係屈生分身囉 我依家好撚委屈俾人當係屈生分身

垃圾屈保安

咁多正評
但咩都無

好撚委屈 咪離開呢個post lor 你証唔証明到你係咪分身who cares
我地係要睇1200萬樓証明
你過主啦

靜左喇喎
大家返番正題喇

我care

Post埋呢個更好。起碼知值幾多錢。

哦，原來係咁啊，咁好啦，你唔係啦

保安仔你仲有機會反cup
保安室咁大可能值12m
叫你老細借來影2下

你寫咩都唔借澄清到架啦
你去搵個臨床心理學家傾訴下lor 乖啦

封鎖煩膠，由我做起

大家唔好再催啦
屈機男根本冇樓
你地推多幾多個1001都冇用啦

被屈機男

封你咪封囉,貼出黎拎存在感咩,多鳩餘

人地開post寫明規則
自己入左黎玩就即係承認左個規則啦
Po d野唔岩都算，大家都比你過骨
諗住等你po下個樓show off下
點知到你果turn就潛水，重要嘈個規則

懲戒男算吧啦你
就算你唔係都好
我已經當左你係屈保安
因為咁on9既人真係好難搵到第個
block左你啦
依加等屈保安上水

LM等新POST

屈保安

借到張12M樓契未???

屌你老母扭哂屎忽花咁真係睇唔過眼, 佢而家話你吹水冇樓呀嘛, 你係有既咪貼出黎收佢皮囉, 睇到好撚煩, 扭完未姐, 咁簡單既野你唔做, 大家咪覺得你吹水係度恥笑你囉

你係有就貼出黎, 冇就唔該認柒收皮

屌去到9百幾個留言都未有, 有冇巴打可以update下, 而家屈機男係咪仲扭緊屎忽花, 真心唔想追果幾百個留言

人唔笑狗都吠

好撚慘 又做保安又做司機 唔知打多幾份工先有55k
屈狗加油阿 快啲ps張12m屌打樓主

真係7過關家姐
不如改名叫屈機男（關家姐）

需要分身可以同我講 我搵多幾個ac比你擇日再戰 就叫做我唔係我唔係屈機男

喂收工喇屌你老母柒屈有未呀

屈保安岩岩放工，依家轉頭揸車再開工。

留名睇屈sir反cup

成件事好蚛蝈人
入咗WTO廿年都唔守人哋規矩, 比人還拖打貿易戰就屌鳩人, 仲要走住嚟屌果隻

[3]

推爆兩個po仲未有傳說中嘅12m

追到三十幾頁都仲未有圖

私私縮縮

又話牌簿係公司 貼出黎啦

垃圾貼棟12M樓出黎未

屌 過返一個禮拜條柒頭保安又會扮冇野上水

借張差餉單要借幾耐啊
借到都當你贏啦 快啦唔該

打落水狗！

有撚樓咩廢鳩屈機男 有就一早貼左la 貼架玩具車做乜鳩

9百幾個留言一張新圖都無

無所謂就貼啦 咁撚多野講

2個傻仔 鬥埋d on9野

訓左冇睇 貼左層12m樓未？

屌哂我時間，乜7都冇

廢人 話緊你呀屈哥 廢人

屈蛇係咪唔敢再回個post

都係個句 佢係邊個台出現
是旦一個見到都記得問佢層1200萬樓

屈保安搵完垃圾桶未？
搵多幾層應該搵到啦

屌你兩條撚樣真係好肉酸
男人老狗 小學雞咁
一個得20k人工
一個無12M樓
係人都知喇 仲都乜柒

仲要開2個分身叫自己做屈生，我屌
究竟啊屈生現實生活有幾咁缺乏肯定，要係上網靠自吹自擂同踩低人攞自信

你又想學屈蛇出嚟指點江山？

屈蛇就屈蛇

屈速男呢

保安雖然係卑微職業，
但柒屈真係影撚衰依行

做慣保安改唔到口

屈蛇係咪心癢癢想覆post

巳經捐返入佢老母個西度

屈機

搵人寫入網典

仲記得屈狗見完片就立即認輸個下 我即時屌左聲

仲話要結婚以黎唔上黎
點知兩年後出返黎話自己當年贏左米sir

留名

幾廿歲人 咁辛苦搵啲錢返黎
為左要落人面不惜犧牲一切用捐錢贏人
做你老母真係慘 生個咁既大慈善家

屈蛇 12m呀

成日喇傻西 搵到張契未呀？
縮左入你老母個臭西到唔敢出番黎呀？

24小時已過，我唔係屈機男 再無出現應機及補充。

1001之前，會統計由廣大第三方巴打投票決定勝負之結果。
敗方請在user name前加上“食屎狗”三個字，可簡稱為“食屎狗屈機男”亦可。

若 我唔係屈機男 單方面唔承認賽果，相信亦難過各大連登仔果關。

平時整係識踏低港男提高港女
依家比人老屈感受如何？

原來1001都無料

屈保安連踩左幾多更？

兩隻小學雞

差唔多1001喇喎

屈蛇唔敢回post